export const QuizAndroid = [
    {
        fournisseur: "Maroua Ammar ",
        sujet: "Application Android Quiz pour apprentissage React JS",
        quizz: {
            debutant: [
                {
                    id: 0,
                    question: "L'élément racine de AndroidManifest.xml est?",
                    options: [
                        "Activités",
                        "Manifest",
                        "Action",
                        "Application"
                    ],
                    answer: "Manifest",
                    heroId: 1009362
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Que signifie APK ?",
                    options: [
                        "Android Package Kit",
                        "Application Package Kit",
                        "Application Programme Kit",
                        "Android Programme Kit"
                    ],
                    answer: "Android Package Kit",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Qui a fait le design du logo android ?",
                    options: [
                        "Andry Robin",
                        "Larry Page",
                        "Irina Blok",
                        "Sundar Pichai"
                    ],
                    answer: "Irina Blok",
                    heroId: 1009610
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Le premier smartphone à fonctionner sur la plate-forme android était?",
                    options: [
                        "HTC Dream",
                        "Motorola",
                        "Nexus",
                        "Samsung"
                    ],
                    answer: "HTC Dream",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Nous pouvons transmettre des données entre activités dans Android en utilisant?",
                    options: [
                        "Intent",
                        "Content Provider",
                        "Broadcast Receiver",
                        "Aucun de ce qui précède"
                    ],
                    answer: "Intent",
                    heroId: 1009664
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Que signifie assets ?",
                    options: [
                        "Java Source Code",
                        "Resource",
                        "Fichier statique",
                        "Application"
                    ],
                    answer: "Fichier statique",
                    heroId: 1009351
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Pour écrire du code Android en C/c++, vous devez utiliser?",
                    options: [
                        "JDK",
                        "NDK",
                        "SDK",
                        "MDK"
                    ],
                    answer: "NDK",
                    heroId: 1009662
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Que faut-il écrire pour que la classe A hérite de la classe B?",
                    options: [
                        "class A extends B",
                        "class A : B",
                        "class A implements B",
                        "class A inherits B"
                    ],
                    answer: "class A extends B",
                    heroId: 1009368
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Que signifie AAPT ?",
                    options: [
                        "Application Asset Packaging Tool,",
                        "Android Asset Property Tool,",
                        "Android Application Packaging Tool,",
                        "Android Asset Packaging Tool"
                    ],
                    answer: "Android Asset Packaging Tool",
                    heroId: 1009220
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Quelles autorisations sont nécessaires pour obtenir un emplacement dans Android?",
                    options: [
                        "Inernet Permission,",
                        "ACCESS-Fine et ACCESS-coarse,",
                        "Wifi,",
                        "GPRS"
                    ],
                    answer: "ACCESS-Fine et ACCESS-coarse,",
                    heroId: 1009662
                }
            ],
            "confirme": [
                {
                    id: 0,
                    question: "Qu'est-ce que adb?",
                    options: [
                        "Android Debug Bridge",
                        "Android Developpement Base",
                        "Application Developpement Base",
                        "Android Developper Base"
                    ],
                    answer: "Android Debug Bridge",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Pendant un cycle de vie d'activité, quelle est la première méthode de rappel invoquée par le système?",
                    options: [
                        "onStop()",
                        "onStart()",
                        "onCreate()",
                        "onResume()"
                    ],
                    answer: "onCreate()",
                    heroId: 1009466
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Qu'est-ce que DDMS dans Android ?",
                    options: [
                        "Dalvik Memory Server",
                        "Distributed Denial Memory Services",
                        "Dalvik Debug Monitor Server",
                        "Dalvik Debug Monitor Services"
                    ],
                    answer: "Dalvik Debug Monitor Server",
                    heroId: 1009368
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Combien de façons de démarrer les services?",
                    options: [
                        "started",
                        "Bound",
                        "Les deux",
                        "je ne sais pas"
                    ],
                    answer: "Les deux",
                    heroId: 1014985
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Qui parmi ceux-ci ne font pas partie des bibliothèques natives d'Android?",
                    options: [
                        "je ne sais pas",
                        "Webkit",
                        "Dalvik",
                        "OpenGL"
                    ],
                    answer: "Dalvik",
                    heroId: 1009318
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Est-il obligatoire d'appeler oncreate () dans android?",
                    options: [
                        "Oui",
                        "Non",
                        "dépend de la version min du SDK",
                        "dépend du niveau d'api"
                    ],
                    answer: "Non",
                    heroId: 1009526
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Qu'est-ce que l'AIDL?",
                    options: [
                        "Android Interface Definition Language",
                        "Android Interface Design Language",
                        "Android Interface Development Language",
                        "Android Interface Debug Language"
                    ],
                    answer: "Android Interface Definition Language",
                    heroId: 1009262
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Comment obtenir une réponse d'une activité dans android?",
                    options: [
                        "startActivityToResult()",
                        "startActivityForResult()",
                        "Bundle()",
                        "je ne sais pas"
                    ],
                    answer: "startActivityForResult()",
                    heroId: 1010952
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Quels types de données  ne sont  pas pris en charge par AIDL?",
                    options: [
                        "string",
                        "Carte",
                        "Tab",
                        "Liste"
                    ],
                    answer: "Tab",
                    heroId: 1009303
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Que signifie GCM dans android",
                    options: [
                        "Google Message pack",
                        "Google Count Messaging",
                        "Google Cloud Messaging",
                        "Goe Message pack"
                    ],
                    answer: "Google Cloud Messaging",
                    heroId: 1009281
                }
            ],
            "expert": [
                {
                    id: 0,
                    question: "Sur lesquels les services de thread fonctionnent dans Android?",
                    options: [
                        " Worker Thread",
                        "Own Thread",
                        "Main Thread",
                        "je ne sais pas"
                    ],
                    answer: "Main Thread",
                    heroId: 1009608
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Avec quelle base de données intégrée Android est-il livré?",
                    options: [
                        "MySQL",
                        "Oracle",
                        "Appache",
                        "SQlite"
                    ],
                    answer: "SQlite",
                    heroId: 1009626
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Comment arrêter les services dans android?",
                    options: [
                        "finish()",
                        "exit()",
                        "stop()",
                        "stopSeslf() et stopService()"
                    ],
                    answer: "stopSeslf() et stopService()",
                    heroId: 1009610
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Comment tuer l'activité dans android?",
                    options: [
                        "Kill()",
                        "stop()",
                        "finish()",
                        "pause()"
                    ],
                    answer: "finish()",
                    heroId: 1009288
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "lors du développement pour le système d'exploitation android, le java byte code est compilé en quoi?",
                    options: [
                        "Dalvik byte code",
                        "Dalvik Application code",
                        "Dalvik source code",
                        "Java source code"
                    ],
                    answer: "Dalvik byte code",
                    heroId: 1009421
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "En quelle année le développement de la machine virtuelle Dalvik a-t-il commencé ?",
                    options: [
                        "2003",
                        "2005",
                        "2007",
                        "2006"
                    ],
                    answer: "2005",
                    heroId: 1010788
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Quel champ accepte uniquement les chiffres?",
                    options: [
                        "android:capitalize",
                        "android:digits",
                        "android:digitsOnly",
                        "android:num"
                    ],
                    answer: "android:digits",
                    heroId: 1011007
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Quelle exception est levée lorsqu'un nom de package, d'application ou de composant donné est introuvable?",
                    options: [
                        "Resources.NotFoundException",
                        "Formation.Exception",
                        "Parse.Exception",
                        "PackageManager.NameNotFoundException"
                    ],
                    answer: "PackageManager.NameNotFoundException",
                    heroId: 1010338
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "est-il possible d'avoir une activité sans UI dans android ?",
                    options: [
                        "Non",
                        "Oui",
                        "Cela donnera une erreur d'exécution",
                        "Je ne sais pas"
                    ],
                    answer: "Oui",
                    heroId: 1009239
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Quelle est la limite de temps du récepteur de diffusion dans android?",
                    options: [
                        "15sec",
                        "5sec",
                        "une heure",
                        "10sec"
                    ],
                    answer: "10sec",
                    heroId: 1009629
                }
            ]
        }
    }
];
